點解ios個設定咁有問題？

我選擇唔顯示icon，然後選擇要返，但佢唔再出現返

已解決